有冇巴絲諗住買電話做聖誕禮物

想買部比電話比細佬
見佢仲用住部HTC 舊機都唔換
想買部新機比佢過聖誕，
Ps唔打算買iPhone X

iphone 8+

note 7

認真問架

U11+囉

預算大約5000-6000，最好旗艦機
細佬講iPhone X好柒，所以不了

Sony zx1

v30

OnePlus 5T

好似幾好
再睇下仲有冇其他巴打介紹其他

口裏說不但身體很誠實

一係8plus

屌，俾錢佢自己買算啦

巴打同細佬關係好好 好羨慕

note 8, i8 , s8 ,sony xzp 其他唔好諗

認真 你啱
買唔啱仲衰 佢又要搞backup過機
比佢自己揀好過
帶埋佢去出機

3310，同佢講壞咗先買部新比佢，以後唔洗買

宜家買電話有冇話上台平啲

好哥哥 細佬幾多歲？

U11+, note8, xz1, iphone8 plus

讀緊大專

買電話上台要簽約喎
唔好

初步睇中U11+ note 8 iPhone 8
一陣放工去apm睇睇

Iphone8 拉，起碼幾年唔洗換

v30 聽歌多
打機多就u11
影相多就iPhone plus
講完

錫佢就note 8 s8
暗地討厭佢就v30雷下佢啦

dklm，v30咁正

點解你要勉強叫人換電話喎

啲錢拎去同細佬過澳門叫雞好過啦，
五千銀夠你地玩到腎虧㗎啦

iPhone 啦
唔洗諗

佢有無話部電話要幾大部先 呢個好重要 一陣買左細機先發現佢鍾意用大機就死火

講真巴打會唔會帶埋你細佬去揀，始終手機依啲喜好好個人，一陣你睇中但佢唔鍾意都煩

雖然無左個驚喜，但最緊要佢鍾意嘛

個人意見
整體就U11 u11+ v30
影相最好但得水貨 pixel2
靚樣 S8
唔介意影相差啲 oneplus 5T

iPhone 3GS

U11平靚正

多謝咁多位巴絲意見
問左細佬 佢都係想用番HTC
所以我買U11+

識玩

數記有淨機$5098
包一年爆mon保

隔離po話有得送 10 GB sim

samsung c9pro

Pixel 2

下 邊個post

Bookmark左 一陣去睇

HAHAHAHAH
咁有人送比你你換唔換

佢打唔打機？有咩要求都講下

打機就iphone 8 plus
影相多就note8

用緊iphone x and note8
各有各好

用 HTC 係好有執著囉
你唔好亂咁幫佢轉牌子

觸寶輸入法

仲招唔招家人？做你細佬ok?

曾經既我之前都用過三部HTC